{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012673",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002014372?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "김해 어방동 9to9 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後4時から可能で、チェックアウトは昼12時までです。 予約をする際には、客室料金が基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあることに注意してください。 また、退室時間を超える場合は、自動的に追加料金が発生することがありますので、ご注意ください。 男女同室での宿泊の場合は身分証明書の確認もできますし、もし身分証明書を持参しない場合は入室をお断りする場合もありますし、キャンセルの際は払い戻しできません。 客室の戸数とデザインは提携店の運営状況に応じてランダムに割り当てられます。 夜間には過度な騒音発生を控え、もし騒音がひどい場合には退室措置が可能です。 また、客室内の物損や盗難が発生した場合は刑事処罰を受けることがありますので、ご注意ください。 宿泊料金は2人入室基準であり、パーティールームなどの特殊客室の場合は、直接入室人数を確認する必要があります。 未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否については、キャンセルや払い戻しができません。 提携店の都合によりキャンセルが発生した場合は、100%払い戻し処理となります。 また、提携店の事情により客室情報が随時変更される場合がありますので、これにより発生する不利益については当社が責任を負いません。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは午後4時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは昼12時までです。"
        },
        {
            "question": "予約時に注意すべき点はありますか？",
            "answer": "予約をする際には、客室料金が基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超えると追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、退室時間を超える場合は自動的に追加料金が発生しますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "はい、男女同室での宿泊は可能です。ただし、入室時に身分証明書の確認がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室の割り当てはどのように行われますか？",
            "answer": "客室の戸数とデザインは提携店の運営状況に応じてランダムに割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音があった場合、退室できますか？",
            "answer": "はい、夜間に過度な騒音が発生した場合には退室措置が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内で物損や盗難があった場合、どうなりますか？",
            "answer": "客室内で物損や盗難が発生した場合は刑事処罰を受ける可能性がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何人入室基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2人入室基準です。特殊客室の場合は直接入室人数を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否がありますので、ご注意ください。キャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料金について教えてください。",
            "answer": "提携店の都合によるキャンセルの場合、100%の払い戻し処理となります。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、提携店の事情により客室情報が随時変更される場合がありますので、ご了承ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 396,
        "QA": 492
    }
}